
                      Es fácil hacerse una idea equivocada sobre Sully, con Tom Hanks interpretando al capitán Chesley Sullenberger, el piloto héroe que abandonó su avión con discapacidad en las heladas aguas del río Hudson el 15 de enero de 2009 y salvó las vidas de los 150 pasajeros. y cinco tripulantes a bordo. Si estás pensando en perseguir los premios, crapola biopic, no lo hagas. Aquí está la cosa: Clint Eastwood no suele dirigir ese tipo de mierda. (¿Viste a American Sniper?) Y Hanks es un actor demasiado audaz y aventurero para interpretar a Sully como un titular unidimensional. La película gana su atención y respeto al cavar profundo, al encontrar el miedo y la duda dentro de un hombre que nunca aceptaría ser definido como un héroe. Es una revelación.
        
            